<resources>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="description_info">Info</string>
    <string name="request_permission">Esta aplicación necesita algunos permisos.</string>

    <!--Configuracion -->
    <string name="terms_and_conditions">1. TITULARIDAD\n\n
El presente acuerdo contiene los términos y condiciones que se aplican a su participación en nuestro sitio www.mandaditosdvolada.com (en adelante, "Mandaditos D-Volada", "Mandaditos D-Volada.com", "nosotros", "nos" o "nuestro " “sito web”) y la aplicación Mandaditos D-Volada, cuyo titular es Linkers Consulting.
Si quieres ponerte en contacto con Mandaditos D-Volada puedes dirigirte a linkersconsultingdma@mgmail.com\n\n

2. OBJETO DEL SITIO WEB.\n\n
Mandaditos D-Volada es una plataforma “online” que conecta a tiendas de tu ciudad (en adelante" los miembros" o “usuarios”) con amantes de las compras con el fin de conectar a sus a usuarios por medio de una red social especializada para los compradores.
Los usuarios pueden conectarse al sitio web y encontrar una variedad de cupónes para optener descuentos.\n\n

3. ACEPTACIÓN DE LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES.\n\n
Los presentes términos y condiciones constituyen un acuerdo entre usted y Mandaditos D-Volada, y reemplazan todos los acuerdos anteriores, representaciones, garantías o entendimientos con respecto al sitio, el contenido proporcionado en el sitio y la aplicación, y el objeto del presente contrato.\n\n
Si desea convertirse en un miembro de Mandaditos D-Volada y conectar con otros miembros, por favor lea estas condiciones de uso antes de utilizar nuestro sitio y los servicios ofrecidos en el mismo. Al acceder a este sitio o utilizar cualquier parte del sitio o cualquier contenido o servicios ofrecidos en el mismo, usted entiende y acepta estos términos y condiciones.\n\n
El uso del sitio Mandaditos D-Volada o de la aplicación, implica su aceptación de los presentes términos y condiciones.\n\n
A los efectos de interpretar los presentes términos y condiciones se tendrán en cuenta las siguientes definiciones:\n\n
"sitio" significa el sitio web, Mandaditos D-Volada.com o la aplicación móvil de Mandaditos D-Volada.\n\n
"contenido" fotos, imágenes gráficas, textos, documentos, uploads (contenido subido a nuestra plataforma) o información guardada en el sitio, software, música, audio, video, documentos, datos u otros materiales.\n\n
"miembro" cualquier persona que complete el proceso de registro en Mandaditos D-Volada.\n\n
"servicios" significa cualquiera de los servicios ofrecidos en el sitio.\n\n
Los términos y condiciones pueden ser modificados en cualquier momento al arbitrio de Mandaditos D-Volada como lo considere pertinente.\n\n

4. MAYORIA DE EDAD.\n\n
Este sitio web, incluyendo sus herramientas, aplicaciones y servicios están destinados únicamente para el acceso y uso de personas mayores de dieciocho (18) años.\n\n
Al acceder y utilizar nuestro sitio web, incluyendo sus herramientas, aplicaciones y servicios, usted manifiesta y garantiza que tiene al menos dieciocho (18) años de edad y que tiene plena autoridad, derechos y las capacidades para entrar en este acuerdo y cumplir con todos los términos y condiciones de este acuerdo.\n\n

5. USO DEL SITIO Y PROHIBICIONES\n\n
El sitio y los servicios constituyen una plataforma “online” a través de la cual se pueden crear perfiles de compras o adquirir los cupones, así como subir fotos, videos, crear eventos para invitar otros canes, enviar y recibir mensajes por mensaje privado para usted, crear grupos para los las tiendas, ubicar y contactar servicios cercanos, registrar visitas de clientes, compartir información en las redes sociales, aprender acerca de organizaciones socialmente responsables de canes, recibir promociones, y los dueños de perros pueden aprender acerca de estos servicios.\n\n
Usted entiende y acepta que Mandaditos D-Volada no forma parte de las relaciones suscritas entre los propietarios de perros y de otros miembros. Mandaditos D-Volada no tiene control sobre la conducta de los dueños de los perros (y sus respetivos perros) o cualquier otro usuario del sitio y de los servicios, y se exime de cualquier responsabilidad al respecto.\n\n
Usted se compromete a utilizar el sitio y los servicios de conformidad con todas las leyes, normas y reglamentos que se aplican en México y con buena fe.\n\n
Usted puede ver, descargar e imprimir páginas u otros contenidos del sitio web para su uso personal, siempre sujeto a las restricciones que se establecen a continuación y en otras partes del presente acuerdo:\n\n
(a) Usted no debe usar nuestro sitio, si es menor de dieciocho (18) dieciocho años de edad. De ser así, el uso de la aplicación o el sitio Mandaditos D-Volada, debe ser bajo supervisión y autorización de un adulto.\n\n
(b) Usted no debe subir ningún tipo de información, elementos, mensaje y contenido que sea inapropiado y no respete el sentido de la decencia y/o que sea ofensivo hacia otras personas.\n\n
(c) Usted no debe utilizar este sitio con fines comerciales algunos, salvo bajo autorización escrita de Mandaditos D-Volada.
(d) Usted no debe reproducir, distribuir, comunicar públicamente, publicar, vender, alquilar volver a publicar, vender, alquilar o sub-licenciar cualquier material de este sitio web, incluyendo la redirección a otro sitio.\n\n
 (e) Usted no debe recoger ni divulgar o transferir de cualquier modo información o datos de carácter personal de los miembros.\n\n
(f) Usted no debe utilizar el sitio o los servicios del sitio web para contratar o solicitar a los usuarios cuestiones diferentes de las previstas en el sitio web.\n\n
(g) Usted no debe publicar información falsa, engañosa, difamatoria, o que tenga un contenido difamatorio.\n\n
(h) usted no debe usar nuestro sitio de ninguna manera que cause, o pueda causar, daños al sitio o el menoscabo de disponibilidad o accesibilidad del sitio o de cualquier manera que sea ilegal, fraudulenta o perjudicial, o en conexión con cualquier actividad o propósito ilegal, fraudulento o perjudicial.\n\n
Mandaditos D-Volada se reserva el derecho de cerrar y/o cancelar la cuenta de usuario si tal miembro no cumple con las prohibiciones mencionadas o, incluso, sin ninguna razón en particular.\n\n
.
6. REGISTRO / CUENTA DE MIEMBRO\n\n
Como condición para convertirse en un miembro del sitio, incluyendo el uso de herramientas, aplicaciones y servicios, el usuario debe registrarse en el sitio y está obligado a proporcionar la contraseña y una dirección de correo electrónico. Debe completar el proceso de registro y debe facilitar una información de registro precisa, completa y actualizada, así como aceptar la política de privacidad.\n\n
Usted es el único responsable de mantener la confidencialidad de su contraseña.\n\n
Usted se compromete a notificarnos inmediatamente si sospecha de cualquier uso no autorizado de su cuenta o acceso a su cuenta y contraseña. Usted, como miembro, es el único responsable de cualquier y todo uso de su cuenta y perfil.
No debe transmitir “virus” o cualquier código de naturaleza destructiva. Cualquier información proporcionada por usted o recogida por el sitio o por parte de terceros durante cualquier visita en el sitio, estará sujeta a los términos de la política de privacidad de Mandaditos D-Volada.
No puede crear una cuenta con identidad falsa en nuestro sitio, y no puede registrar más de una cuenta por miembro. Tampoco puede abrir una cuenta en nombre de otra persona que no sea usted, ni siquiera en nombre de cualquier otro grupo o entidad.

7. COMUNICACIONES Y OTROS MATERIALES PUBLICADOS POR USTED.\n\n
Usted es responsable por el contenido de su perfil, comunicaciones, mensajes y listas de servicios y sus consecuencias. Nos reservamos el derecho de cancelar su cuenta/perfil si nos damos cuenta, a nuestra única discreción, que usted está violando cualquiera de las directrices establecidas en este acuerdo y en la política de privacidad. Aunque queremos fomentar un intercambio confiable, divertido y abierto de información y servicios, sin embargo, no tenemos control sobre los perfiles de los miembros, la comunicación, los mensajes, anuncios y servicios ni tenemos que revisar explícitamente la actividad que se lleva a cabo dentro y fuera de nuestro sitio. Nosotros no avalamos ni garantizamos el tipo, integridad o calidad de los servicios que surgen como resultado de las conexiones realizadas entre los miembros de Mandaditos D-Volada.\n\n
Al participar e incluir su perfil y servicios en Mandaditos D-Volada, usted entiende y acepta no publicar o transmitir material que, a nuestro juicio, sea difamatorio, abusivo, obsceno, amenazador o de cualquier manera ilegal, o cualquier material que infrinja los derechos de los demás usuarios o que contenga cualquier “virus” o código dañino que pueda interferir o dañar el sitio o de alguna manera interrumpir la capacidad de otros para utilizar y/o disfrutar del mismo. Nos reservamos el derecho de borrar, mover o editar cualquier perfil de usuario registrado, anuncios o información que vienen a nuestra atención que nos parezcan inaceptables o inapropiados, ya sea por razones legales o por cualquier otra razón.\n\n

8. DERECHOS DE PROPIEDAD INTELECTUAL\n\n

Mandaditos D-Volada permite a los usuarios conectarse e intercambiar servicios, información, mensajes y fotos relacionados con tiendas y servicios. Los materiales y la información disponible en el sitio seguirá siendo propiedad de Mandaditos D-Volada.com, y están protegidos por derechos de autor, marcas registradas y otras leyes de propiedad intelectual.\n\n
Usted reconoce que todos los derechos, información, incluyendo pero no limitado a los derechos comprendidos en la ley de propiedad intelectual en y para el sitio, y que usted no adquirirá ningún derecho, título o interés en o para el sitio, excepto lo expresamente establecido en el presente acuerdo.\n\n
Usted no podrá modificar, adaptar, traducir, preparar trabajos derivados, descompilar descifrar, realizar ingeniería inversa, desmontar o intentar obtener el código fuente de cualquiera de nuestros servicios, software o documentación, o crear o intentar crear un sustituto o un servicio similar o producto a través del uso de o acceso al programa o información de propiedad relacionados con los mismos.\n\n

9. CONFIDENCIALIDAD\n\n
Usted se compromete a no divulgar la información que obtenga de nosotros y de nuestros usuarios de Mandaditos D-Volada. Toda la información enviada a un usuario final es de conformidad con la información propietaria de Mandaditos D-Volada.\n\n

10. NO CESIÓN DE DERECHOS\n\n
Sus derechos de cualquier naturaleza, no se pueden asignar ni transferir a nadie, y cualquier intento de este tipo puede derivar en la terminación de este acuerdo, sin responsabilidad para Mandaditos D-Volada.\n\n

11. RENUNCIA\n\n
La falta por parte de Mandaditos D-Volada de impartir el estricto cumplimiento de cualquiera de los términos, condiciones y cláusulas del presente documento no se considerará una renuncia de cualquier derecho o remedio, ni deberá interpretarse como una renuncia de cualquier incumplimiento posterior de los términos, condiciones o pactos de este acuerdo ya que las términos, condiciones y cláusulas continuarán siendo en pleno vigor y efecto.\n\n

12. INFORMACIÓN\n\n
La información publicada por los miembros no refleja necesariamente el punto de vista de Mandaditos D-Volada.\n\n

13. JURISDICCIÓN\n\n
Cualquier disputa, controversia o diferencia que surja entre las partes fuera de, en relación a, o en conexión con este acuerdo será sometida irrevocablemente a la jurisdicción exclusiva de los tribunales competentes en la Ciudad de México, con exclusión de cualquier otro tribunal.\n\n
El presente acuerdo se regirá e interpretará de acuerdo con las leyes vigentes en la Ciudad de México. El acuerdo describe y comprende la totalidad del acuerdo entre usted y nosotros, y sustituye todos los acuerdos anteriores o contemporáneos, representaciones, garantías y entendimientos con respecto al sitio, el contenido y los materiales proporcionados por través del sitio, y el objeto de este acuerdo.\n\n

14. ACTIVIDADES DE TERCEROS\n\n
Mandaditos D-Volada y los Miembros, saben y reconocen que ciertas actividades y beneficios que se pueden encontrar en la Aplicación y red Mandaditos D-Volada, son prestados bajo responsabilidad de terceros, incluyendo sin limitación:\n\n
</string>

    <string name="developer">Desarrollado por Linkers Consultings</string>
    <!--Avisos de privacidad -->
    <string name="Notice_of_Privacy">Mandaditos D-Volada\n\n
        Aviso Dirigido a los titulares de datos personales que obran en posesión de Mandaditos D-Volada, así como cualquiera de los medios de comunicación, sitios web, aplicaciones, empresas afiliadas, filiales y subsidiarias y actividades de los mismos.\n\n

1. Público en General\n\n
Mandaditos D-Volada es un grupo de empresas y medios, de acceso público, a través de los cuales diversas personas, sin relación comercial, jurídica o personal con el grupo podrían exponer, o proveer información que podría tener el carácter de personal.\n
Toda la información que cualquier persona proporcione, será con carácter de voluntario, y dentro de lo posible será tratado de forma reservada, o anonimizada. Los comentarios, expresiones y opiniones vertidos en medios de comunicación, redes sociales, y cualquier medio de Mandaditos D-Volada, son responsabilidad de la persona que los exprese, y cuya privacidad e identidad son responsabilidad del emisor.\n\n
Mandaditos D-Volada, a petición de cualquier persona del público en general, cuando proceda podrá cancelar o rectificar los datos personales que existan o se divulguen en los medios de comunicación del grupo.\n

1.1. Datos a recabar\n\n
Sólo datos proporcionados de forma voluntaria, como anónimos, o como anonimizados.\n\n

1.2. Tratamiento de Datos Personales\n\n
Los datos personales serán cancelados o rectificados a petición del titular. Las opiniones y comentarios son responsabilidad del emisor en todo momento.\n
Mandaditos D-Volada podrá transferir los datos personales que obren en sus bases de datos a cualesquiera de las empresas controladoras de esta última y/o  a sus empresas filiales y/o subsidiarias e incluso a terceras personas, nacionales o extranjeras, salvo que los titulares respectivos manifiesten expresamente  su oposición, en términos de lo dispuesto por la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de los Particulares (la Ley).\n\n

2. Usuarios, Clientes y Suscriptores.\n\n
Se considera como Cliente o Suscriptor a todo tipo de personas que por motivo de una relación jurídica o comercial con Mandaditos D-Volada, ya sea por la suscripción, adquisición, o participación regular en los medios de información del grupo.\n\n

2.1. Datos a Recabar\n\n
Mandaditos D-Volada puede recabar datos personales como nombre, domicilio, catos de contacto y demás de sus Clientes y Usuarios, con la finalidad de permitir su identificación, la provisión de los servicios o bienes que adquiera o requiera del grupo, así como para fines de facturación, cobranza y crédito.\n\n

2.2. Tratamiento.\n\n
Los datos personales, financieros y de contacto de Clientes y Suscriptores, se conservarán bajo reserva y con medios de protección para evitar su divulgación accidental o malintencionada, usando los medios razonables y adecuados para ello.\n
Los Clientes y Suscriptores que así lo soliciten, podrán solicitar la corrección de sus datos personales. Una vez concluida en definitiva la relación comercial y jurídica entre Mandaditos D-Volada y el Cliente o Suscriptor solicitante, este podrá solicitar la cancelación o corrección de sus datos personales. Previa identificación, todo Cliente o Suscriptor podrá solicitar el acceso a sus datos personales.\n\n

3. Proveedores, prestadores de servicios, Personal.\n\n
Se considera Proveedor a toda persona, empresa, asociación o agrupación de cualquier tipo que, sin formar parte del Grupo Mandaditos D-Volada, presta servicios, vende bienes o productos, o provee bienes y servicios a cualquier medio, empresa o parte del Grupo Mandaditos D-Volada.\n\n

3.1. Datos a Recabar.\n\n
Mandaditos D-Volada puede recabar de los Proveedores del Grupo, información legal, contable, fiscal, de contacto y laboral, dependiendo de la relación contractual o comercial con el Proveedor.\n
Los Proveedores estarán obligados notificar a Mandaditos D-Volada de cualquier cambio en su información.\n\n

3.2. Tratamiento.\n\n
Mandaditos D-Volada conservará la información como reservada o confidencial y limitará su divulgación a la necesaria para los fines de la relación comercial con el Proveedor, fines de cobranza, facturación, laboral y otras.\n
Mandaditos D-Volada dará, a la información de proveedores, el tratamiento que establezcan las leyes fiscales, mercantiles y civiles.\n\n

4.0. Datos Personales.\n\n
En el ejercicio de su labor de estadística, Mandaditos D-Volada podría recabar, de terceros o de fuente públicas, información personal, misma que sólo divulgará cuando dicha información sea indisoluble del derecho de información de interés público y general.\n\n

Mandaditos D-Volada evitara recabar y divulgar información sensible de ninguna persona, pública o privada sin su consentimiento.\n\n

4.1. Tratamiento.\n\n
Mandaditos D-Volada tratará la información, dando prioridad relativa a la privacidad de las personas privadas, frente al derecho a la información de la población; y privilegiando el derecho a la información plural, veraz, objetiva y oportuna, frente la privacidad de las personas públicas.\n
En todo caso, Mandaditos D-Volada sólo divulgará información personal que sea indisoluble de la información de interés público, frente al derecho a la información plural, veraz, objetiva y oportuna de toda persona.\n\n

5. Medios de Acceso, Corrección y Cancelación de Datos Personales.\n\n
Toda persona interesada en tener acceso, rectificación, corrección o cancelación de sus datos personales, deberá enviar su solicitud a:\n\n

Correo: linkersconsultingdma@mgmail.com\n
Dirección: Prolongación de México Olímpico, #92,\n
Col. Villa Hidalgo,\n
Michoacan, Ciudad Hidalgo, C.P. 61154\n
México\n\n

Los titulares podrán ejercer los derechos que les confiere la Ley. Todas las solicitudes deberán:\n\n

• Incluir el nombre y firma autógrafa del titular, así como un domicilio u otro medio de contacto para comunicarle la respuesta a su solicitud.\n\n
• Acreditar la identidad del titular.\n
• Descripción clara y precisa de los datos personales respecto de los cuales ejecutara los derechos que les confiere.\n\n
• Incluir cualquier elemento o documento que facilite la localización de los datos personales que se traten.\n\n

Mandaditos D-Volada, se reserva el derecho de cambiar, modificar, complementar y /o alterar el presente aviso, en cualquier momento, en cuyo caso se hará de su conocimiento a través  de cualquiera de los medios que establece la legislación en la materia.\n</string>

    //Error
    <string name="attendance_error">Mandad</string>
    <string name="attendance_error_try_again">Error vuelve a intentarlo</string>
    <string name="update_request_message">Actualiza la app para tener la máxima experiencia con Mandaditos D-Volada en tu Android</string>
    <string name="update_request_settings">Debes de activar tu ubicacion para poder crear tu Asistencia. Dirijete a ajustes y activa tu ubicacion.</string>
    <string name="error_email">Agrega un correo correcto y vuelve a intentarlo</string>
    <string name="error_password">Error de contraseña vuelve a intentarlo</string>
    <string name="error_confirm_password">Error al confirmar contraseña vuelve a intentarlo</string>
    <string name="error_password_do_not_match">Contraseña y Confirmar contraseña no coinciden</string>
    <string name="error_singed_up_failed">¡Registro fallido!</string>
    <string name="error_successfully_singed_up">Registrado con éxito</string>
    <string name="error_delete">No se agregó, vuelve a intentarlo</string>

    //Location
    <string name="location_title">Cargando...</string>
    <string name="location_city">CIUDAD</string>

    //Error
    <string name="error_try_again_later">Ups! ocurrio un error, vuelve a intentarlo</string>

    <!-- Todo: Wifi -->
    <string name="no_wifi">No se pudo conectar...</string>
    <string name="alert_no_wifi">No está conectado a internet, verifica tu conexión</string>

    <!-- Register -->
    <string name="register_title">Agrega tus datos de perfil</string>
    <string name="register_date">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="register_gender">Género</string>
    <string name="register_next">Siguiente</string>
    <string name="female_option">Mujer</string>
    <string name="male_option">Hombre</string>
    <string name="register_email">Correo</string>
    <string name="register_email_title">Agrega tú correo electrónico y contraseña para poder continuar</string>
    <string name="confirm_password">Confirmar contraseña</string>
    <string name="signed">Registrar</string>
    <string name="sign_up">Registrate</string>
    <string name="already_have_an_account_login">¿Ya tienes una cuenta? Inicia sesión</string>
    <string name="name">Nombre</string>

    <!-- Login -->
    <string name="login_subtitle">¡Unete a Mandaditos D-Volada, es gratis!</string>
    <string name="login_title">¿Que esperas?</string>

    <!-- Todo: Onboarding -->
    <string name="onboarding_slide1_subtitle">Solo Mandaditos D-Volada ofrece las mejores entregas más rapidas y efectivas.</string>
    <string name="onboarding_slide2_subtitle">Rastaurantes, farmacias, todo en una sola app.</string>
    <string name="onboarding_slide3_title">Pagos de servicios hasta tu casa.</string>
    Con solo mostrando en la tienda el cupón con la oferta que quieras cambiar, la tienda te
    escaneara tu QR de tu cupón, y listo tu descuento se aplica. ¡Diviértete!

    <string name="next">Continuar</string>
    <string name="skip">Omitir</string>
    <string name="get_started">Continuar</string>

    <string name="sign_in">Sign In</string>
    <string name="username">Username</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="login">Login</string>

    <!-- Todo: Assistence-->
    <string name="name_app">Mandaditos D-Volada</string>
    <string name="assistence_subtitle">¿Qué mandadito necesita o que le llevamos?</string>
    <string name="load_search_descripcion">Espera un momento por favor, te estamos conectando con nuestro servico más cercano.</string>

    <!-- Todo: Select location-->
    <string name="Select_location_what_location">¿Quiero otra ubicación?</string>
    <string name="Select_location_my_location">Mi ubicación</string>
    <string name="Select_location_text_my_location">Solicitar en mi ubicación</string>
    <string name="Select_location_select_location">Buscar otra ubicación</string>
    <string name="Select_send_assistance_location">Envía la ubicación a donde necesitas tu asistencia.</string>
    <string name="erro_phone">Agregar un numero de teléfono</string>

    <!-- Todo: Confirm location-->
    <string name="confirm_location_wait">Espera un momento, estan aceptando tu asistencia</string>
    <string name="notification_of_delivery">Termina tu mandadito</string>
    <string name="min">%s min</string>

    <!-- Todo: data assistence-->
    <string name="data_assistence_sent_data">Mandaditos D-Volada</string>
    <string name="data_assistence_next">Continuar</string>
    <string name="data_assistence_what">¿Que necesitas?</string>
    <string name="data_assistence_description">Describe en que te podemos ayudar.</string>
    <string name="data_assistence_i_need_help">Requiero:</string>
    <string name="data_assistence_phone">Teléfono</string>
    <string name="data_assistence_error_sent">Ups! ocurrio un error, vuelve a intentarlo</string>
    <string name="data_assistence_erequest_sent">Solicitud enviada, Espera un momento...</string>
    <string name="data_assistence_alert_empty">Debes de llenar los campos vacíos, para brindarte un mejor servicio.</string>
    <string name="data_assistence_alert_empty_phone">Debes de llenar los campos de teléfono, para brindarte un mejor servicio.</string>
    <string name="data_assistence_finish">TERMINAR</string>
    <string name="data_assistence_price">aceptar servicio</string>
    <string name="data_assistence_accept_assistence">Se acepto la Asistencia, en un momento nos vemos</string>
    <string name="estimated_delivery">Entrega estimada</string>

    <!-- Todo: Abount-->
    <string name="abount_phone_whatsapp">Whatsapp</string>

    <!-- Todo: Location Store -->
    <string name="location_store_empty">Selecciona una ubicación\n-Presiona el PIN\n-Presiona el boton de Google Maps</string>
    <string name="select_location_empty">Selecciona donde deseas cambiar tus cupones</string>


    //Taxi
    <string name="profile_taxi_take_transport">Taxi seguro</string>
    <string name="profile_taxi_site">Sitio:</string>
    <string name="profile_taxi_car">Automóvil:</string>
    <string name="profile_taxi_ranking">Calificación:</string>
    <string name="profile_taxi_call">Llamar</string>
    <string name="profile_taxi_schedule">Horario:</string>
    <string name="coupon_store">Cupón Store</string>
    <string name="coupon_store_did_not_services">No encontramos servicios de esta categoría</string>
    <string name="coupon_store_did_not_services_fot_location">No encontramos este tipo de categoría para tú zona</string>
    <string name="taxi_no_available">Por el momento no hay cupones disponibles para tu zona</string>
    <string name="taxi_not_available">No encontramos taxistas disponibles en este momento para tu zona</string>
    <string name="coupon_last_promotion">No encontramos novedades para tú zona</string>
    <string name="taxi_whatsapp">Enviar whatsapp</string>
    <string name="taxi_call">llamar</string>
    <string name="taxi_available">Disponible</string>

</resources>
